今次會係巨熊，SH派要有心理準備

信仰嘅考驗
我都要嚴陣以待，獵殺巨熊

你唔係上個星期5先撈完底咩？

繼續加注TQQQ

佢話少少好啦

點解你可以不斷轉名？

十號風球普通人當然唔好游水
滑浪高手就係大顯身手嘅時機

開晒兩邊都中

吉蛇有料

繼續SH啦 最多咪輸哂 係咪?

好多人唔明白我

一日唔平倉 一日都唔輸
sh

豬緊6位數

識玩
買2邊
點都贏

滑浪高手

hedge左都唔講

有冇多d資訊講下點解巨熊

我上星期五先聽你講撈完，你早講我盤後放

跌少少就巨熊？琴晚唔係仲係度打晒飛機話反彈咩？

吉蛇覺得熊幾耐，幾時轉吉田巨龍

都話買兩邊 你估流架

我撈咗, 冇諗住放
熊市贏家同輸家嘅分別
係睇你幾時用曬啲子彈

咁深嘅嘢應該九成人都唔明

本多忠勝

本多終勝

痕指二幻點就真係巨熊喇

都要有操作技巧嘅

窮人同富人既分別
就係睇你幾時用哂d錢
咁深既野

見到升就話龍，見到跌就話熊

買家出價好有誠意, 美股已經全清倉, 大家玩得開心啲

千祈唔好買郵輪股, 我話嘅

[神預測] 美股進入慢熊走勢, 未來一段時間冇乜嘢好做

coco gor

我怕
獵殺巨熊之前
我已經先畀佢夾爆春袋

忠實 fans

想跟吉巴學position sizing

你開post話清美股倉+美股慢熊果時2020年4月中
當時nasdaq 8800點

叫人唔好買CCL果時係又係2020年4月
CCL大約$12
而$12係過去11個月低位，之後近乎無跌穿過$12

牙吉改名改得好撚密

補充多句, 睇埋你啲子彈喺邊個位發射

繼續學嘢

睇錯有幾出奇?
最緊要係夠膽預測
同埋夠膽認錯修正

你無論點講, 最後都係中, 勁揪

吉蛇9up唔使本

你個名

講嘢要9up
做嘢要認真

林作教識我做人道理

邊有得估
估來估去
容乜易左一巴右一巴
連登呢幾日個個出來話要買sqqq呢樣野就真係得人驚

咁你都要有個睇法嘅, 唔係你點落注?
除非你係SH信仰派
信SH, 得永生

SH
唔孖展/少量孖展
重大市 輕個股
永遠唔比自己爆倉
佛系操作

通常最想買貨果時就見頂
最想清倉果時就見底
唔郁好過郁

呢個我 buy

換晒廢老股 無事

睇嚟你係吉狗隻分身

吉田巨牛

我都想有吉蛇咁成功
吉蛇我偶像

龍門高手點都贏
抵吉狗咁有錢

一個月兩次

吉sir有冇祼泳

思路清晰

吉sir有料

連仔唔配擁有吉蛇

今次根本巨熊
係班傻仔唔知姐
根本人人都知會跌, 幾時升番大家都知，可以透露少少，唔係今個星期
大家自己睇路。
因為極有可能會跌至史上最低位,
一發不可收拾

只玩美股
gme amc 正數
tsla -成本
其他走哂留cash
點輸?

高手啊

不問價all in TQQQ

煩到呢

真

走勢上為陰乾式下跌, 間唔中彈上引人入局, 投資者最憎嘅走勢, 冇乜嘢好做唯有休息

亢奮完一輪之後要面對現實, 肺炎冇咁快搞掂, 經濟有排都未有起色.

1. 專家一致認為肺炎不會消失, 隨時再有爆發
2. 疫苗同埋藥物最快最快一年後先有
3. After 2, 要全世界普遍有疫苗同藥物, 即係生產同logistic同funding搞得掂, 最快最快用多一年, 即係total 2年
4. 呢隻病毒適應能力非常之強, 隨時變種, 疫苗研究好可能不會順利, 最壞情況係同人類永遠共存, 好似流感咁樣, 呢種可能性唔會太細, 市場未對呢種可能性 price in.

如果我玩開 option 嘅我會 short call 過日晨.

Disclaimer: 自己投資自己負責, 我嘅行動不會被今天我嘅預測綁死

同SH撈貨有咩分別

你有撚認過錯，認叻你就會

一日一個名

認錯係同自己認
你冇嘢呀？你唔係我嘅客，你唔係諗住我要同你認錯下話？

收皮啦，舊年股災成撚日開PO話自己神預測

Dllm狗黎

真 仲乞人憎過媽咪麵

麵神行搞笑路線，吉狗行扮勁路線

不斷修正睇法奶野唔算左一巴右一巴

絕對係
上星期連登同牛牛入面個個都罵契媽係臭雞
一講ark 個個都講爆煲泡沫死亡旋渦
我有預感今星期tsla sq tdoc ark就夾上比你睇
然後個個FOMO高追

手足

玩撚猿

明你做乜撚姐

越 跌 越 要 買

巨熊

又多件收藏品

真

巨熊去左邊？
定係三個月後先黎？

今晚升 回調完結可能大左

樓主又要改名

唔使呀，搵分身推返個撈貨嘅PO咪得

叫吉田巨棍算啦
一係大棍升，一係大棍落，唔中咪話自己有巨棍囉

樓豬又中

吉田巨豬

放心 過幾個月跌嗰陣吉蛇又會出嚟

係佢一升到咁上下就叫你地幫佢接貨 好快就跌 調轉佢啲野睇就得

Yes，三個月後大跌，樓主又會出黎

高汁
我都記得Nvidia到$600

你地未參透到吉sir 講反話

等多啲人知吉狗on9 係必需要推

吉狗仲有面留喺度人無恥便無敵

你再嘈佢咬你

比舊骨佢就即刻乖乖地坐喺度啦

利申 有養開狗 唔介意養多隻 最緊要自己識去廁所

吉sir 獵殺咗巨熊未？

代答: 我是滑浪高手

吉sir 又贏

唔明有咩好恥笑
納指升翻咁多但好多科技股不升反跌
Sh派仲蝕緊大錢
後悔冇止蝕
個市咁睇仲未跌完

納指升返咁多咪即係唔係熊市囉，你啲個股出事就係時候review 下啦

嗌交王出現啦
攣都拗得直
死都拗返生

代答: 個股熊市ok?

睇個勢隨時開始跌返

MSFT破埋頂添，個股牛市呀

柒左又潛撚左水，之前日日出風流post刷存在感

係咁架喇，最叻就係話自己有幾千萬身家

有冇圖

佢有冇就唔知
淨係知佢班信徒好撚慘
人地講幾句垃圾風流話就水到班傻閪送錢比大戶洗
其實佢同財演咪一尻樣專呃班傻閪錢 所以佢比人串極都唔嬲

我信佢 決定all out渣cash

又唔好咁講，信佢班人自己落trade 嘅，關佢撚事咩

純粹想鞭鳩佢條契弟啫

前日叫人撈底
前前日叫人清倉
再前前前日又叫人撈底喎

佢就點講都中
班信徒就點買都輸